好想一拳打撚爆佢

但係我知道唔可以

幾多L

去體育館沖

咩黎架?

沖涼無三十分鐘唔出黎

熱水爐唔係一㩒制啲水就熱既呢咩

沖個靚涼先

屌晒你地老母，唔夠5mins就要成隻狗咁出返嚟，on99

25,終極電子廢物

淨係洗頭咪算

係啊，啱好夠洗頭。人生都未思考完啲熱水就冇能晒

打埋邊爐添啊

有冇咁快 我次次都沖差不多3個字 我都係儲水

煤氣撚

我同你exact7ly係用同一部，但我玩到兩三個字，巴打係時候要考慮下點用水

我18L
剛剛7分鐘沖涼+洗頭

唔能係掛 可能我一開波就開到好熱掛

格差社會=煤氣同儲水

淥熟未

樓主呢隻我一個前仲用緊 25升用15分鍾多一秒都無
上星期去換左隻38升最大 用到25分鐘
慘過地底泥